<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Darvein</title><link>https://www.darvein.net/travel/</link><description>Recent content on Darvein</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><atom:link href="https://www.darvein.net/travel/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title/><link>https://www.darvein.net/travel/bo/lapaz/coroico/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.darvein.net/travel/bo/lapaz/coroico/</guid><description> Coroico Lugares Cascadas de San Jacinto y San Félix (Jalancha) Tocaña Complejo Turístico LEQUE Parque Acuático Paola Laguna Cedro Mayo Trekking - Cerro Uchumachu Hospedaje Hostal Atalias Cabaña de Gus Gastronomia La Tierra de Mi Pueblo (Truchas, Pongo) Calle Gregorio Pacheco (Calle de comidas) Multimedia All my photos at Coroico: https://photos.app.goo.gl/e8q1VzWVYSPc9GU18 Related posts Another trip to Coroico</description></item><item><title/><link>https://www.darvein.net/travel/bo/lapaz/cota%C3%B1a/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.darvein.net/travel/bo/lapaz/cota%C3%B1a/</guid><description> Cotaña Posts related to Cotaña Un viajecito rapidito nomás</description></item><item><title/><link>https://www.darvein.net/travel/bo/lapaz/lapaz/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.darvein.net/travel/bo/lapaz/lapaz/</guid><description>La Paz Ciudad Mirador Killi Killi El Montículo Feria 16 de julio, Domingos, El Alto Valle de la Luna Psicinas: Los Leones, Martes-Doming 12pm-7pm. El Alto Psicinas: Gran Sauna 16 de Julio, El Alto Aire libre: Cotacota: La laguna de cotacota Calacoto: Parque de las cholas Miraflores: Laikacota Miraflores: Jardin botánico Juegos cerrados: Irpavi: Megacenter playground adultos Cotacota: Playground? Restaurantes Calacoto 16: Rufina (comida rapida artesanal) Calacoto 21: Rojo fire wine (carnes) Restaurante: Gustu, gourmet, calacoto c10 Restaurante: bonus sushi bar, calacoto Restaurante: el saber del sabor, cotacota c34 Restaurante: bajo irpavi, 8 y 9 Av Villegas, la casa del paceño Restaurante: bodegón porteño, sopocachi Parques Parque laikacota Parque parkour, alto obrajes, cerca telefer verde Parque museo pipiripi, Miraflores Parque Bartolina Siza, Aranjuez Parque de las Culturas, Estación Central en Teleferico Rojo Playground Diverland, Cotacota c30 Discos Cotacota 33, fabula.</description></item><item><title/><link>https://www.darvein.net/travel/bo/lapaz/sorata/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.darvein.net/travel/bo/lapaz/sorata/</guid><description> Sorata Places La feria son los días Sábados en la plaza principal, el auto debe ir por atras. Hotel Panchita (plaza principal) Mirador Ullintija Atahuallpani Ruta San cristobal (puente colgante) Takekala (pinturas, cultura moyo y alcohol artesanal) Helados Oso Golozo Mirador Willa koyo Gruta San pedro</description></item><item><title/><link>https://www.darvein.net/travel/bo/lapaz/yanacachi/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.darvein.net/travel/bo/lapaz/yanacachi/</guid><description> Yanacachi Lugares Velo de la novia Castillo del loro Viejo Unduavi Mirador de escalerpata Hospedaje + naturaleza en Hostal: Orquideas de Elena Notas En epoca de lluvia el camino es barroso y peligroso (febrero-junio) Comprar cafe de yanacachi! Comprar miel</description></item><item><title/><link>https://www.darvein.net/travel/bo/lapaz/zongo/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.darvein.net/travel/bo/lapaz/zongo/</guid><description> Zongo Entrada por Milluni Laguna Vizcachani, contactar Don Aurelio (curva puerta verde) Reservar cabaña max 10per 70171962 Caminata 1hr represa Tiquimani Botijlaca? Cahua Grande, pensión doña Alicia + hospedaje Zongo Nat para camping Harca puente colgate</description></item><item><title/><link>https://www.darvein.net/travel/travel_todos/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.darvein.net/travel/travel_todos/</guid><description>Travel TODOs Board TODOs Documentar: Muela del diablo LaPaz, Quime Potosi: Sajama Potosi: Casa Moneda Oruro: Plaza? Coroico: Yanacachi Documentar Milluni Documentar Sorata Documentar Pongo: Truchas Build list of needed baggage for travel (clothes, cleaning, etc) Documentar Cochabamba? Places to visit Bolivia, Sucre Monteagudo: Carrera caballos Bolivia, La Paz Sorata: Camino a la montaña, camping Urmiri: aguas termales Milluni: Laguna, Cementerio Achocalla: Flor de leche (restaurante) Mirador Valle de las Animas Bici Camino de la Muerte Escala Huayna Potosi Condoriri &amp;amp; Ventanani Coroico: Senda Verde Coroico: hotel villa verde: psicina resbalin Coroico: salida a pueblo El Choro, Rafting Coroico: Senda verde Coroico: san pedro de la loma Coroico: Unduavi Coroico, La finca, coroico Coroico, hotel dos Rios (buffet, psicinas, dj música) Coroico, cabaña victoria Haus (cancjitas, cocina, 180p Coroico, casa de Campo don nelson Coroico Cabaña villa kik Coroico Cabaña casa del rey, 2 plantas Coroico, Pozas del Vagante.</description></item></channel></rss>