<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Darvein</title><link>https://www.darvein.net/self/</link><description>Recent content on Darvein</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><atom:link href="https://www.darvein.net/self/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title/><link>https://www.darvein.net/self/rural/cocina/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.darvein.net/self/rural/cocina/</guid><description>Cocina Content Cocinar Content Notas Desayuno Almuerzo: Ensalda de verduras con Pollo Notas Importante tomar 3L de agua diario Macro-nutrientes: proteínas y carbohidratos Micro-nutrientes: vitamínas y minerales Desayuno Ajo, Jengribre, Miel Agua con Limón Huevo cocido 12min Palta + Queso + Tomate cherry Pan Almuerzo: Ensalda de verduras con Pollo Meter el Pollo en Agua hirviendo, por 20 minutos 1.1. Poner Sal y Ajo a gusto Meter la Zanahoria y Brócoli, por 10 minutos Aparte, preparar ensalada de Palta, Tomate y Queso Picar Espinaca &amp;#x2015; Ingredientes a usar &amp;#x2015; &amp;#x2015; Pollo hiviendo por 20 min &amp;#x2015; &amp;#x2015; Palta, queso y tomate &amp;#x2015; &amp;#x2015; Zanahoria y Brócoli picado &amp;#x2015; &amp;#x2015; Espinaca Picada &amp;#x2015; &amp;#x2015; Listo para comer!</description></item><item><title/><link>https://www.darvein.net/self/self/bible/mateo/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.darvein.net/self/self/bible/mateo/</guid><description>Mateo Puntos de resumen Jesus engendrador por Maria por el Espíritu Santo, Jose fue animado por un angel del Señor. Los magos fueron al nacimiento de Jesus, Herodes intento ir pero sin éxito. Jose tomo a Maria y Jesus para huir a Egipto. Herodes mando a matar a todos los niños de Jerusalén Belen. Luego de muchos años luego de que Herodes muriera se fueron a Israel Nazaret. Juan bautizo a Jesus en el rio Jordan Jesus estuvo en el desierto por el Espíritu Santo, ayuno 40 días y noches.</description></item><item><title/><link>https://www.darvein.net/self/self/bible/proverbs/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.darvein.net/self/self/bible/proverbs/</guid><description>Proverbios Proverbios del Rey Salomon. Resumen y puntos clave del libro.
Content Proverbios Content Summary Escuchar y entender el mensaje Sabiduria y Jehova Los malos, orgullozos, necios e insensatos Padres e hijos Castigo Esposos Justicia Sabiduria e inteligencia Ignorancia Trabajo y Disciplina Flojera Liderazgo Humildad Emociones Paciencia Prudencia Riquezas Paz Debilidades del cuerpo y Placeres Summary Escuchar y entender el mensaje Siempre escuchar y entender Buscar consejeros para afirmar nuestros pensamientos El que escucha las amonestaciones de la vida entre sabios vivirá Apreciar la instrucción y reprension Dónde no hay dirección cae el pueblo, pero con varios consejeros hay seguridad Sabiduria y Jehova El temor a Jehová es el principio de la sabiduría Busca y pide sabiduría, temeraz a Jehová y hallarás el conocimiento de Dios Reconoce a Jehová en todos tus caminos, no solo te apoyes en tu prudencia Jehová con sabiduría creo los cielos y la tierra La sabiduría estaba con Dios durante la creación del universo, y fue puesta entre los hombres en la parte habitable de la tierra Los ojos de Jehová está en todo lugar con los buenos y malos Encomienda a Jehová tus obras y tus pensamientos serán afirmados Cuando tú camino es correcto, Jehová hasta a tus enemigos les hace estar en paz contigo La maldición nunca vendrá sin causa Palabras de Agur: dame el pan necesario, si me das mucho me saciare y te desconocerse, si me das poco robaré al pobre Los malos, orgullozos, necios e insensatos Los insensatos desprecian la sabiduría y enseñanzas Los simples y los burlones no son bien vistos No andes por el camino de los malos, no andes por la oscuridad Lo que aborrece Jehová: ojos altivos, mentiras, manos derraman sangre inocente, pensamientos inicios, pies que corren al mal, El necio será siervo del sabio de corazón Cómo perro que vuelve a su vomito así es el necio que vuelve a su necedad Impío, no aseches al justo, siete veces cae el justo y siete de levanta, el malo caers en el mal Padres e hijos Escuchar la Instrucción del Padre y la Dirección de la Madre Salomon también fue hijo de su padre y delicado y único ante su madre Guarda los mandamientos de tu padre en el corazón El hijo recibo el consejo del padre El hijo necio es pesadumbre s su padre y amargura s su madre Instruye al niño en su camino, incluso de viejo no se apartará de el Corona de los viejos son los nietos y la honra de los hijos sus padres Castigo Jehová también castiga, no te fatigues de su corrección El que detiene el castigo a su hijo aborrece, más el que lo ama lo corrige desde temprano Los azotes que hieren son medicina para el malo, el castigo purifica el corazón No rehuses corregir al muchacho, si lo castigas con vara no morirá La vara y la corrección dan sabiduría Esposos Alégrate con la mujer de tu juventud, disfruta sus caricias y recreate en su amor La mujer virtuosa es corona de su marido La mujer sabía edifica su casa no la destruye Esposo honrar a la esposa trabajadora Lemuel: mujer virtuosa trabaja con voluntad, trae el pan de lejos, se levanta aún de noche y da alimento a su familia.</description></item><item><title/><link>https://www.darvein.net/self/self/christianity/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.darvein.net/self/self/christianity/</guid><description> Christianity All people that believe in God through Jesus is Christian. A subset of that group is Catholic which has some differences (the most releventas: Pope, Eucharist, Santa Maria)
Vistazo de la Biblia ANTIGUO TESTAMENTO Genesis: creacion mundo, el pecado, dios elige una nacion principal Exodo: liberacion y derramamiento sangre Leviticos: Sacrificios a Dios santo, como acercarse a Dios Numeros: Desobediencia a Dios de Israel, Dios confia en Israel aun Deutoronomios: Moises e Israel antes de entrar a la tierra prometida Josue: Posescion de la tierra prometida, el regalo de Dios Jueces: Infidelidad de Israel con Dios, fidelidad de Dios con Israel Rut: Dios cuida su pueblo Samuel 1 y 2: Saul rey, Dios elige David como rey Reyes 1 y 2: Division del pueblo en Israel Norte y Judan Sur Cronicas 1 y 2: Dios fiel a su pueblo y pacto con David Esdras: Restauracion social y moral del pueblo del exiglio Nehemias: Reconstruccion de Jesuralem Esther: Dios cuida a su pueblo en su exilio Job: Confia en Dios a pesar de todos Salmos: Alabanzas a Dios Proverbios: Sabidurias e instruccion de salomon Eclesiastes: Dificil vida bajo el sol, mundo confuso, esperanza en Dios Cantares: Amor marital Isaias: El salvador de Juda restaurara Jeremias: Cautiverio y sufrimiento de Juda y derrota de sus enemigos Lamentacionse: Destruccion del templo y captura de Jerusalem Esequiel: Advertencia destruccion y restauracion de los judios Daniel: Pueblo judio en el exilio, animos Oseas: Dios es fiel a Israel Joel: Profesias Amos: Israel sera jugado por Dios Abdias: Dios protegera a su pueblo de otros que lo juzguen Jonas: Plan de Dios para la salvacion Miqueas: Injusticias de Juda y justicia de Dios Nahum: Profecia destruccion de pueblo rebelde Habacuc: Profeta questiona a Dios, pero concluye que es Soberano Sofonias: Dia del senior esta cerca Hageo: Restaurar el templo Zacarias: Dios mantiene pacto con Israel atravez del Mesias Malaquias: Arrepentimiento para la venida del Senor NUEVO TESTAMENTO Mateo: Jesus es el rey profetizado Marcos: Jesus y ensenanzas Lucas: Jesus es perfecto Juan: Jesus Dios encargado Hechos: Buenas nuevas Romanos: Justificacion del hombre, doctrinas Corintios 1: Pablo alienta a iglesia Corintios 2: Sufrimiento de Pablo Galatas: Luego de Cristo nueva era Efesios: Reconciliacion con Dios por Jesus Filipensos: Pablo anima a la iglesia Colosenses: Cristo es el senor Tesalonisenses 1: Segunda venida de Cristo Tesalonisenses 2: Segunda venida y rebelion del anticristo, Jesus justicia Timoteo 1: Practicas del evangelio en los creyentes, verdadera doctrina Timoteo 2: Pablo, perseverancia en el evangelio Tito: Fe y practicas Filemon: Conflicto personal, poder del evangelio para la vida Hebreos: Cristo es mejor a todos, superior al viejo pacto Santiago: Practicas en la vida con nuestra fe Pedro 1: Pedro perseguido, pide esperanza Pedro 2: Cristo da poder a los creyentes Juan 1: Verdadera doctrina Juan 2: Amor de Dios Juan 3: Perseverancia Judas: Lealtad y fidelidad Apocalipsis: Sufrimiento y Esperanza Summary of Bible &amp;#x1F5D2; Mateo &amp;#x1F5D2; Proverbios</description></item><item><title/><link>https://www.darvein.net/self/self/dreams/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.darvein.net/self/self/dreams/</guid><description> My dreams Results of a coaching process. Here the ref pics &amp;#x1f606;:
&amp;#x2015; Travel and meet new people &amp;#x2015; &amp;#x2015; Meet my heros &amp;#x2015; &amp;#x2015; Family strong union &amp;#x2015; &amp;#x2015; My own bookstore &amp;#x2015; &amp;#x2015; Create companies &amp;#x2015; &amp;#x2015; Be part of a Strong Community &amp;#x2015; &amp;#x2015; Make business networking &amp;#x2015; &amp;#x2015; Write Books &amp;#x2015; &amp;#x2015; Become a Muay Thai coach &amp;#x2015; &amp;#x2015; Learn languages &amp;#x2015; &amp;#x2015; Piano Guitar &amp;#x2015;</description></item><item><title/><link>https://www.darvein.net/self/self/emotions/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.darvein.net/self/self/emotions/</guid><description> Emotions Emotions Management It is important whenever you are starting to have strong feelings to stop a moment and recognize what you are feeling and what caused it. Self-awareness. We cannot just ignore what we feel, some emotions can have bad effects in our body.
Notes: Some emotions:
Fear Happiness Sadness Surprise Anger Contempt Pride Guilt Jealous Shame</description></item><item><title/><link>https://www.darvein.net/self/self/health/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.darvein.net/self/self/health/</guid><description> Health Content Health Content Natural Medicine Pharmaceutical Drugs Sleep and rest Natural Medicine Some notes on natural medicinal or medicinal plants
Mix of Natural and Pharmaceutical drugs can have harmful impact Quality can vary between natural vs pharmaceutical Natural medicine can also have side effects Some plants:
Aloe Vera: burns, wounds, skin irritations Ginger: solves digestive issues Turmeric: (curcuma) antioxidants Garlic: cardiovascular and immune-boosting props Echinacea: fight infections and boost immune system Chamomile: (manzanilla) releve stress and aid sleep Cannabis: pain relief Pharmaceutical Drugs Magnesium Citrate: water retainer, laxative Omega 3 suplements: nutrient, source of energy Ibulprofen: pain reliever Amoxicillin: antibiotic Ciprofloxacin: antibiotic Citalopram, Fluoxetine: antidepressants Sleep and rest Good quality of REM helps Cognitive functions to work correctly (memory, emotions) We usually have 4-6 cycles of sleep being REM the last stage on each cycle During REM Body repairs and regrow tissues builds bones and muscle strengthens inmune system Stages (~90min each) stage1, 5-10 min: trying to sleep, easy to wake-up stage2, 10-25 min: hearth rate slows, body getting ready for deep sleep stage3, 10-30 min: harder to wakeup, REM stage</description></item><item><title/><link>https://www.darvein.net/self/self/wellbeing/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.darvein.net/self/self/wellbeing/</guid><description>Wellbeing Foundamental Physical health:
Exercise daily 40-60min Cold showers Practice martial arts Learn to cook and eat healthy Mental health:
Strong emotional intelligence Be practive Emotions Be tolerant and patiente Be stress tolerant Anticipate to scenarios/facts Medidate Read books Hangout with relatives and friends Study and work hard! Spirituality and faith:
Have strong believe in yourself, in God, in Life Read the bible Understand Judaism vs Christianity Write a journal Man Provides to the tribe Take care of tribe Lead the tribe Competes with others DONTs for a Man Thinking on girls all the time Social media posts all day Look for external validation or acceptation Insecure.</description></item><item><title/><link>https://www.darvein.net/self/urban/fight/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.darvein.net/self/urban/fight/</guid><description>Martial Arts Content Martial Arts Content Muay-Thai Jiu-Jitsu Resources MMA Related posts Box Check this inspirational video: https://www.youtube.com/watch?v=9k4bjNgEOpY Muay-Thai Militar martial art (not sport) &amp;ldquo;Muay Boran&amp;rdquo;. Muaythai means &amp;ldquo;Thai Boxing&amp;rdquo;: มวยไทย
Heros:
Samart Payakaroon Buakaw Saenchai Rodtang There are rules for MuayThai:
Don&amp;rsquo;t knee or kick the opponent while he is on the ground Don&amp;rsquo;t hit the spine back or the back of the head Don&amp;rsquo;t bite Dont hit low blow Jiu-Jitsu Heros:</description></item></channel></rss>