<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Travel on Darvein</title><link>https://www.darvein.net/categories/travel/</link><description>Recent content in Travel on Darvein</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><lastBuildDate>Fri, 25 Aug 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.darvein.net/categories/travel/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Another trip to Coroico</title><link>https://www.darvein.net/posts/another-trip-to-coroico/</link><pubDate>Fri, 25 Aug 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.darvein.net/posts/another-trip-to-coroico/</guid><description>This was an unplanned and cool travel to Coroico, initially I had a thought to go there but I wasn&amp;rsquo;t sure and it wasn&amp;rsquo;t confirmed until last minute.
So while driving this was my planning on my head:
Truchas para el Almuerzo en Pongo (Lunch) Cascadas San Jancito y Felix (Afternoon) Tocaña (Next morning) Parque Leque (Next afternoon) Right after the lunch I headed out to &amp;ldquo;Cascadas San Jacinto &amp;amp; Felix&amp;rdquo;, but it was 4.</description></item><item><title>Un viajecito rapidito nomás</title><link>https://www.darvein.net/posts/un-viajecito-rapidito-nomas/</link><pubDate>Sun, 28 May 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.darvein.net/posts/un-viajecito-rapidito-nomas/</guid><description>Un fin de semana reparador, con un buen viaje para desconectarse de todo un por un momento.
&amp;#x2015; Aqui calientito, allá atras prefiero no ir por ahora... &amp;#x2015; El clima se estaba cien puntos el primer día, luego se puso feo. El clima ya no es como antes &amp;#x1f604;
No hubo muchas fotografías esta vez como parte del viaje, sino mas bién mas selfies. Aquí algunas.
&amp;#x2015; Practicando fotografía &amp;#x2015; &amp;#x2015; Nada mejor que un buen dia soleado &amp;#x2015; Yo me llevé algunos libros para leer y este otro campeón se llevo la tarea que no hizo en meses para que yo le supervise :evil:</description></item><item><title>Extrañando viajar...</title><link>https://www.darvein.net/posts/extrano-viajar-estos-dias/</link><pubDate>Sun, 14 May 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.darvein.net/posts/extrano-viajar-estos-dias/</guid><description>Este es el lugar perfecto para almorzar, talvez hasta acampar&amp;hellip;
&amp;#x2015; Por ahi, cerca a Zongo &amp;#x2015; Me había propuesto viajar, conocer mas lugares, explorar naturaleza. Pero el tiempo me ha estado faltando, no falta mucho para volver a continuar con mis recorridos y dejar que la vida y la naturaleza me muestren lo mejor de si mismas.</description></item></channel></rss>